高雄4日3夜有咩地方推介去玩？

3月頭去 唔去墾丁 同女朋友去

台鐵上台南

去下旗津囉

駁二藝術特區 哈瑪星鐵道

高雄根本唔值4日3夜
2日1夜就差唔多

咁睇唔開

悶到嘔電 係自己自駕去墾丁先會行下果邊

上次留三日兩夜都悶到癲

搭台鐵去埋台南啦
車程30分鐘

旗津一日
台南一日.
HEA下HEA下又一日
高雄幾好. 食野又平. 又簡單